英超2019/20賽季【罰球】規則改動

#PL 英超2019/20賽季【罰球】規則改動：

1️⃣ 守方排出3人及以上人牆時，攻方球員須離人牆1碼以上；

2️⃣ 球員可在本方禁區內接門將開出的龍門球和罰球；

3️⃣ 攻方可選擇快開罰球，球證將在下次死球時再向守方球員出牌；但假如球證出牌已經影響比賽進程，則攻方不能快開罰球；攻方明顯入球機會被守方犯規破壞時，如果攻方選擇快開罰球，守方原本因犯規被出示的紅牌將降為黃牌。

第三

點改英超啲球證都係鳩吹架啦

下季係咪有var喇？

第三尾果項好難理解 搞乜

本來都明
紅牌變黃牌果句做乜撚嘢

2 係dum波鐘神招無得用了

有

咪字面意思囉
對做左本身會直紅嘅犯規
你快開嘅話
佢最後會變黃牌

其實幾難

字面係咁解，但係唔係幾合邏輯
紅黃牌無理由可以因為快唔快開而更改決定

而家就係要咁做
你想攞好處就要承擔風險
有得（快開）就有失（對面唔洗領紅）

但係你望條例，球證出咗牌就無得快開
咁未出牌我點知果球係黃定紅而做呢個所謂選擇？

就係唔知
等球員判斷呢球係咪紅決定快開與否
如果佢覺得係紅就揀唔快開
如果佢覺得係黃就快開
賭博黎

都係
但係始終覺得俾牌唔應該有呢種選擇嘅成份在內

英超d球證本身都鳩鳩地
而家重搞d咁含糊既規則 係咪玩野

第1係唔比擺反人牆?

其實如果有紅牌性質既判罰我諗攻方果邊都會停低睇下受傷既球員咩料啦...
唔會咁痴線繼續攻掛

1碼 之前啲洲際杯賽都行緊新例

係

紅唔一定係整到對方球員
手球都可以

冇阿朗點改都冇人睇架啦

第3果點好明顯方便庄家啦

我嘅理解係呢條例係用嚟針對dogso嗰類嘅犯規

如果唔係危險動作 咁起碼要單刀先有紅牌機會 foul得你想快開都難啦